就算港共害死左一百萬香港人 會有咩後果?

係乜野實際後果都無

最多最多都係林鄭下台
我地吹得佢漲咩

支那冇野多

人最多

要不是中央打救，點只100萬

呢個就係後果

幫手問港人最關心既樓價，全家死哂，d樓歸邊個

搵工易左 買樓易左 考大學易左

"成功解決樓市問題, 人口老化問題"

一百萬全部係藍屍

將來你仔女會咁駁你嘴：香港人當年食蛇羹發瘟害死唔少武漢人，但阿爺關心香港，當年大開關門派左大量醫護人員、專業醫療儀器救香港，香港先只係死左1百萬人咁少

每日三百個，專才加倍，加速換血。